做緊Secondment Contract工, 每日都好唔開心

做左年幾..每日都唔開心咁過..
班同事成日成班去meeting room開會..係無你份..
公司email個staff group又無你份..公司d野唔會send埋比你..
公司d training course又無得你上..
當你阿四都不如..
Annual dinner...book 300人既場地都唔肯加多一對碗筷比sec con...更加唔好講抽獎果D

又邊度搵篇文出嚟

Secondment工同做狗冇咩分別
狗都不做
純粹為R高個Base salary先會做

蓋清潮文